so far 有冇人見fake ptgf比人放出黎

好多人都話條女/女神比人點相
其實有冇係真係冇做但係比人話係ptgf

默默地認為點都會有求其係instagram搵靚女相黎濫竽充數

有